就黎40歲 想重新讀書學英文應該邊到讀好？

冇英文底 我諗小學水平都冇
近排想重新出發 諗住搵d學校或者課程讀下英文 應該簡咩課程讀？
而家見到港專有夜校讀番小學英文 唔知伏唔伏 或者有冇其他更好既選擇

你諗下學校教得你掂當初返學點解學唔掂？依家咁多方式學，dl d app學仲有效率過返學

watch video leh.

中學生/大專大學生免費提升英文水平的方法及資源

Pornhub

睇戲睇劇
睇書 ， novel

英文呢啲野一打開youtube都大把啦

我知道自學係有用 但係我想有個方向咁讀番個底 如果有機會都想試下搵時間讀番書

同意，不必上學校；不如生活化一點，睇劇,睇得一年半載，自然聽得哂啲對白。英文自然有進步。

同意
不過要留意
要嚮一定條件下睇先有用
最基礎方法：
1.搵啲同時有中英字幕嘅戲睇
2.睇嘅時候只係望英文字幕，除非完全唔明某啲字，先望中文
3. 最重要一樣，要跟住每句對白讀，即係演員講一句，佢就跟住講，唔夠快Miss咗唔緊要，照跟下一句，咁樣可以極速培養到佢睇、講、聽英文嘅習慣
學習文法同背生字之前
最重要係令佢習慣英文先
好多人學英文學極都唔好
多數係源自對英文有種莫名嘅恐懼

入telegram英文谷玩狼

睇英文VTuber

自己日日背下字自學番一年半載再去報課程啦，底子太差阿sir教得辛苦，自己又學得辛苦

SVO學起啦

40歲無英文底點解咁睇唔開要返入去？ 少d毅力都唔得喎

竟然見到自己個post

睇劇？

我覺得樓主小學程度都無嘅，去書局買啲小學一年級英語練習書，由最基本嘅字詞同語法學起。有生字唔明用電話上網查字典，慢慢背啲簡單詞語先。

A

上一代真幸福
唔識英文 做到銀行 高人工。。。。。。

我都好煩惱，雖然唔係小學程度，但算中下水平
平時做嘢睇同寫冇問題，不過要聽同講就仲係好吃力
覺得自己好似去左樽頸位咁好難再進一步
我都想知點樣可以提升英文水平，點樣可以去到一個就算去左外國做嘢都仲可以溝通毫無障礙嘅水平？